點解唔保護中小學，迫老師早收工

咁多小朋友，但係又唔知幾時會有防暴彈出嚟，搞到好似中大今日咁，但係 tg 燻細佬就唔好啦

既然係咁，全新學校校友係咪應該喺學校出面整條防線，唔俾警察入?